耳仔 耳仔 耳仔 耳仔 耳仔 耳仔 耳仔 耳仔 耳仔

好撚多人唔撚識保護自己

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

包耳仔！包耳仔！

假髮耳機搵塊布自己揀
仲有反跟踪

新手太多真係要提
幫手推

冇人推。。。

你地係咪想手足出事
點解冇人推

pish

push

推
裝修咁大塵但仲好多人得個口罩

推

交通問題 極緊要

好多人窮到冇錢買t或都面巾